"Ze zou hebben gemaakt van de eer , maar had gewacht op de komst van een kamerscherm uit Londen, waar zij hoopten misschien houd Mr. Woodhouse van elk ontwerp van lucht, en dus om hem het gemakkelijker om hen de eer van zijn bedrijf."
Over het geheel genomen was ze zeer overgehaald; en het kort geregeld onderling hoe een en ander kan worden uitgevoerd zonder dat dit ten koste gaat van zijn troost--hoe zeker Mevr Goddard, zoniet Mevr Bates, wellicht afhankelijk van voor lager hem gezelschap - Mr. Woodhouse te verleiden een berusting van zijn dochter gaan eten op een dag nu bij de hand, en de hele avond weg van hem.
Wat _zijn_ , Emma niet wil hem na te denken, de uren te laat zou zijn, en de partij te talrijk zijn.
Al snel werd hij vrij goed afgetreden.
"Ik ben niet gek van diner-bezoeken," zei hij--"Ik nooit.
